[遍地開花] 社會福利署職員致全港市民信

一班社會福利署職員致全港市民信

各位香港市民：

我們是一班社會福利署職員，於全港不同地區的社會福利工作單位服務廣大市民。特區政府自本年三月推出修訂逃犯條例以來，社會陷入一片恐慌和紛爭。在六月九日有一百萬名市民和平上街表達意見, 希望政府撤回修例，唯特首及一眾高官充耳不聞，建制派助紂為虐，漠視民意，想強行通過條例，引致後來兩百萬人上街、市民死諫及永無休止的流血衝突。

在七月二十一日的元朗恐襲事件中，我們在電視及手機直播不但看到白衣暴徒使用武器瘋狂襲擊市民，更看到警察故意忽視暴徒，拖延執法，警署落閘及不禮貌對待市民和記者。身為公職人員，我們在任何情況下都要緊守崗位服務有需要的市民。面對前來求助的市民，我們每天都承受很多負面情緒。即使求助者責難或投訴我們，我們都保持專業，提供最好的服務。警察此舉毫無職業道德可言，敗壞公務員的形象，破壞公眾對公務員的信任，我們感到極度憤怒！

我們必須指出特首及一眾高官對市民的冷漠，是另一種暴力。政治問題須政治解決。為停止社會混亂及撕裂，我們在此促請政府正面回應香港市民五大訴求，並請警察在工作時保持專業，盡忠職守，將施襲者繩之於法。另外，有市民為了反修例結束了自己的生命，我們都感到非常心痛。請各位不要放棄希望，我們風雨同路，一個也不能少！

我們的理想是「共同建設一個互相關懷的社會，使人人能自立自主、自尊自信、和諧共處、幸福快樂。」我們以這份工作為榮，我們會繼續堅守崗位，在前線服務各位香港市民。

一班關心社會的社會福利署職員
二零一九年七月二十四日

P.S. 收到大量回應，整唔哂，先出一部份

推 支持
睇黎社會福利署係最多人撐既一個署

好靚

大家推呀

超多

好滾動呀
Push

push

多數支持，we connected

身受其害呀大佬
日日去社署咩人最多

好多卡

推

我嗰度好多藍絲呀

社工守護香港

Pish

推！

推呀 大家加油

支持 推

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

有良心

自己嗰張冇俾人登出黎添
冇計啦咁我自己post一次

喺社福界嘅支持
We connect

咩料，今日咁齊心出呢d post

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

好多
728上環見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

SWO都有

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命

連鎖效應

太多
出住部份先

社福好波

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

Wo...wo

SWD都帶頭，我哋subvented又點可以唔支持

Push

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

感動

好撚多⋯⋯

佢地日日受嗰一百五十隻嘅氣，緊係嬲啦

始終社工都係一班好心好人先會讀

呢度係一少部份？
都已經好多

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

社會工作者！！！

😡

pish

社署最憎新移民

除咗數量多
仲見到好多老鬼嘅證

swd既大家你地好

一野出咁多真係要比勁多like

唔再鬧社工啦

網上連儂牆

代post

話晒多社工做

到底有幾多張証

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

(代post)報告今日收到超過343個回應，如有遺漏請見諒

咁多人嘅g持既

對凖政權
對凖警察

嘩屌 啲卡滿到想逼爆每一張相

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

唔再鬧社工

好波，超多證。

社福界

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推～
我個張仲未出黎 辛苦同事喇🥰
認真，社署有好多好社工
笨唔係好多人眼中嘅報警撚
老實講，最難做難搞嘅個案，其實我地都要做返
返工唔係R手指 （我不知幾想）
當然我都明subverted 機構同工好辛苦
所以我不割席，因為我都係NGO出身🤦‍♀️

唔好唔記得社總今次衝得幾前

good job

咁撚多人

好繽紛

社署好波，唔再係Small and Weak Department!

今日收到超過300個回應
要抖抖先
希望激起更多人一齊connect

你認清敵人就真啦，你既敵人係港共政府，唔係香港人。依家香港政府冇認受性，佢地既所作所為係唔可以代表任何一個香港市民既意願。

各個政府部門既員工，佢地既職責係服務香港市民，唔係服務香港政府；佢地既人工係香港市民，而唔係香港政府出俾佢地的，所以請你唔好分化香港人

其實好奇一問
點解咁多政府部門同公營機構走出黎
可以同一日出長文又影曬pass
係咪政府策略黎

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

Pish!!!!

社工

咁姐係當佢地同路人？痴線。

社工係咁多個職業黎講算行得最前
咁多次社會運動都有份出聲出力
係得班小朋友先會覺得社工全部都賣港同報警

尤其係幫新移民上公屋既社署社工，十個有九個都憎中國人憎到極致
但係專業道德上同埋規舉上點都要幫，正如醫生一樣要醫黑社會醫新移民一樣

仲有報警係好煩既一件事，同班無腦無同理心既警察合作你估好好玩？
希望連登小朋友唔好成個廢老咁，一d批判思維都冇

好令人感動

痴線好靚

都係架
外展同夜展社工日日出去執仔

多謝你地

大家加油

正！

SWD Social security 同事留名
雖然我哋唔係社工 但一樣有良知

原來社署咁多同路人，羨慕你哋啊！加油！！！💪

勁呀

遲啲有幾隻犬🐩，作吓文show 吓pass 話同情我地，支持我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

PISH

社署 仲有Swo

三塊樹葉

多謝社福界嘅朋友

Push！

支持

試過堅持唔想做.....
搞到畀人投訴....
夠grounds嘅，你唔講，我都自己做畀你，
否則我覺得自己無善用工作資源幫有需要嘅人，
我就真係枉為社工
但有啲真係打橫黎，鬧到你九彩...
你都要受，受完都要繼續做埋啲手尾，
你畀人鬧唔想發老脾學何妖拍檯，學警察打人咩...
但因為我有專業操守，咪當EQ提昇課程囉😂😂🤣🤣

支持！！

話雖如此，作為一個公務員，我身邊冇一個唔支持政府嘅同事，間唔中聽佢哋亂咁吠，確係難受
我好多其他部門嘅同事都有上載 pass, 佢哋都好想大聲話比人知佢哋係支持外面嘅各位，只係為左份工返工果陣要忍氣吞聲，佢哋show比大家睇係真心想表達多一分支持姐，唔洗諗太多嘅！

Pish
社工哥哥姐姐我愛你哋

啲字靚到

果然做得社工內心點都偏善
咁多卡

感動有咁多同路人😭

講真社工(包括社署同NGO)應該係全港比例上最撐大家嘅行業
I am proud to be a social worker

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真係一幅幅證件連儂牆啊

做正確的事💪👍👍👍👍👍香港人加油

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

社署好波

支持社福 社福一路真係有落手落腳撐

社工們

！

hello ching

SWO

我a仔黎ga ja
見阿迷手足Say 個hi jer

分化狗，直接block

【遍地開花】再有社工企喺雞蛋一方！矛頭直指機構？

幫手屌撚住ymca